陳彥琳個老母接受訪問，好有問題。

只係我個人推測。個女同佢老母嘅關係可能係好差，再加上個老母條仔係黑警，而且個女嘅死，係好大機會係直接證明左警隊嘅黑暗面，所以可能個老母考慮到自己都唔係咁鐘意個女，自己條仔又係警察，所以不如就咁就算，求其話個女係自殺，有精神病。再加上如果個女仔真係自殺，點解唔真接行去，跳樓&跳海，係要係學校行黎行去，好似特登要比鏡頭影到咁。